昭喚唉瘋人入黎

一直都係唉瘋巴既fans
Arm arm 睇左保險女故
Nana 依然要同穎分開
點解巴打d故全部都sad end?
雖然巴打d故好寫實好touching,
明知sad end 都想睇落去
不如巴打寫一個係happy end 既故，一個咁多ar
Ps 生活已經好辛苦，想睇故開心下

肥絲放過人喇

arm arm 都未睇右，leg leg有無睇關你撚事

肥絲絲都入黎我個post ，好榮幸
你有冇睇瘋巴d故？

Pish

請善用 block 呢個功能

10

2

3

4

5

點解你地見到肥絲嘅？

以為講iphone

其實佢以前係高登出文果時講過原因 好似係
原因等佢自己答返

Btw 佢是有出過happy end
ONS 同藍球女神

男仔頭都係阿 冇記錯嘅話

Sandy 同 kelvin 係邊個故？

與我女神抗戰（相戀）六年的故事